港股全日升432點 美團點評升逾10%

2020-05-26 HKT 16:18

港股反彈逾400點，但未能企穩23400點收市。

恒指下午升幅擴大，最多升529點，高見23481點，收市升勢回順，收報23384點，升432點，升幅1.88%。主板成交額1075億元。

美團點評業績後獲多間大行唱好，以全高位收市，收報138.9元，升10.4%，是成交額首位，市值突破8000億元。其他新經濟股亦向好，阿里巴巴及小米升逾1%，騰訊升逾2%。

澳門博彩股造好，銀娛及金沙中國升近4%，澳博升7%，新濠國際升半成。

另外，有資金吸納本地收租及地產股，恒地升近半成，是表現最好成份股，新地升近4%，領展升2%。